{
    "question": "Apa yang dapat dilakukan ketika sumber energi yang kita gunakan selama ini habis?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Hal yang bisa dilakukan ketika sumber energi yang kita gunakan selama ini habis adalah menggunakan energi alternatif.  Energi alternatif berasal dari sumber daya yang terbarukan, seperti air, cahaya matahari, angin, panas bumi, dan lain-lain.</p><p></p><p></p><p></p><h2>maaf kalo salah;) semoga membantu:)</h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-hak-cipta-berdasarkan-wipo-991",
            "question": "Apa yang dimaksud hak cipta berdasarkan WIPO\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Hak cipta melindungi karya-cipta yang asli dari seorang pencipta pada sebuah program komputer sebagai sebuah \u201ckarya sastra.\u201d Kode Sumber (Source Code) dapat dilihat sebagai karya sastra manusia yang dapat dibaca yang mengekspresikan ide-ide yang dimiliki para ahli perangkat lunak yang membuatnya.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perlindungan hukum kepada:pengarang, pencipta lagu,pembuat program komputer,perancang situs,dan pencipta lainnya atas karya-karya seni,drama,dan jenis lainnya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-jong-ambon-merupakan-organisasi-orang-orang-ambon-yang-dibent-928",
            "question": "A.    Jong Ambon merupakan organisasi orang-\r\norang Ambon yang dibentuk pada tahun ....\r\na.1905\r\nb. 1906\r\nc.1907\r\nd. 1908\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1917</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Seharusnya 1917 Harus Ada Kah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dua-contoh-sikap-yang-baik-terhadap-teman-yang-jatuh-sem-874",
            "question": "Sebutkan dua contoh sikap yang baik terhadap teman yang jatuh sementara teman tersebut berbeda agama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menolongnya. ,. membantu mengobati lukanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "opo-bedane-drama-tradisional-karo-drama-modern-670",
            "question": "Opo bedane drama tradisional karo drama modern\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>kalo tradisional drama nya tradisional kalo moderen derama nya moderen</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-perbedaan-konsumsi-dan-distribusi-650",
            "question": "Jelaskan perbedaan konsumsi dan distribusi \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Konsumsi, dari bahasa Belanda consumptie, bahasa Inggris consumption, ialah suatu kegiatan yang bertujuan mengurangi atau menghabiskan daya guna suatu benda, baik berupa barang maupun jasa,</p><p>Distribusi adalah kegiatan ekonomi yang tujuannya menyalurkan barang hasil produksi dari produsen ke konsumen.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><u>*</u></strong><strong><u>konsumsi</u></strong> yaitu kegiatan menghabiskan nilai guna barang dengan tujuan untuk memenuhi kebutuhan hidup, sedangkan</p><p>*<strong><u>distribusi</u></strong> yaitu kegiatan menyalurkan barang dari produsen ke konsumen</p><p></p><p>semoga membantu:)</p><p>plis follow dong :D</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-kewajiban-sebagai-warganegara-indonesia-kecuali-a-m-542",
            "question": "Berikut kewajiban sebagai warganegara Indonesia, kecuali\u2026.    a. menjaga dan melestarikan lingkungan\r\nb. hak memperoleh pendidikan dan pengajaran\r\nc. hidup rukun dengan sesama\r\nd. membayara pajak\r\ne. patuh, taat dan menjalankan segala peraturan dan undang-undang yang berlaku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Hak memperoleh pendidikan dan pengajaran, karena itu adalah hak warga negara bukan kewajiban.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tokoh-yang-memprakarsai-berdirinya-tri-koro-dharmo-adalah-715",
            "question": "Tokoh yang memprakarsai berdirinya Tri Koro Dharmo adalah ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Satiman Wirjosandjojo</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tri Koro Dharmo didirikan oleh Satiman Wiryosanjoyo, Kadarman, dan Sudarno pada 7 Maret 1915</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksudd-dengan-potosintesis-838",
            "question": "Apa yg di maksudd dengan potosintesis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Fotosintesis adalah proses tumbuhan mengubah sinar matahari menjadi makanan atau energi. ... Karena melakukan pembuatan makanan sendiri, tumbuhan hijau dikategorikan sebagai organisme autotrof.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Proses fotosintesis merupakan proses tumbuhan dalam memproduksi makanannya sendiri. Proses fotosintesis melibatkan peran cahaya matahari. Proses fotosintetis dapat disebut sebagai proses reaksi kimia yang terjadi pada tumbuhan berklorofil hijau dengan cahaya matahari.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-tiga-hal-hal-yang-membuat-kita-tetap-semangat-138",
            "question": "Sebutkan tiga hal hal yang membuat kita tetap semangat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1. Dorongan semangat dari orang tua atau keluarga lainnya.</p><p>2. Pemberian hadiah atau pujian kepada siswa yang rajin belajar di rumah.</p><p>3. Sarana dan prasana belajar di rumah yang bagus dan nyaman.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1. Selalu bersyukur dalam apapun keadaanya</p><p>2. pantang menyerah jika mengalami musibah</p><p>3. Hindari memikirkan sesuatu yang membuatmu frustasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-adalah-sikap-yang-harus-dimiliki-oleh-seorang-pewawan-950",
            "question": "Dibawah ini adalah sikap yang harus dimiliki oleh seorang pewawancara adalah ........ kecuali\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cuek , sembarangan . merekam</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}